正式宣布 商台係香港第一電台

早霸王
叱咤樂壇
十八樓c座

我地永遠記得你 向香港人開槍

雨革都隱晦d
今次真係好感動呀
尋晚仲要同商台記者講「記你老母」
多謝警察比位商台入

口水多個浪花 聽完篇文章 好感動
呢啲先係社會責任

聽到喊

我都聽到有d想喊…

商業電台六七暴動已經畀共產黨迫害，林彬單嘢到而家都重係冇人要負責，屌佢老母臭屄，所以何佐芝先開十八樓C座，屌共屌到今日

得新聞部係垃圾

聽收音機聽到喊麻利

真係死得好慘

麻利講到喊

有冇重温聽返

在晴朗的一天出發
光明頂

有無重溫?

黃永

「叱咤903 緊貼香港聲音 緊貼逃犯條例修訂」條jingle 每次聽到都好滾動

比狗話記你老母, 好慘

903 長期支持港樂隊

今朝聽903晴朗有段現場採訪再加上用謝安琪嘅《家明》來墊底嘅Jingle。聽到有個接受採訪嘅家長話自己仔女係度，所有自己都來外圍睇住
聽到呢度真係認唔住崩潰地喊出來

差d講唔到出聲

烈士

家明呢首歌真係聽親都想喊